{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000850",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성(속초) 모닝뷰펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインし、11:00にチェックアウトする必要があります。 予約人数が追加されると、事前に連絡してください。 基準人数を超えると追加料金が発生し、最大人数を超えると入室できません。 ペット連れの場合、入室をお断りしており、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物を毀損または紛失した場合は責任を負わなければなりません。 魚や肉を直火方式で焼いたり炊事道具を使用することはできず、喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は避けなければならず、重複予約の場合はカスタマーセンターに確認して払い戻しを受けることができます。 料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常料金で再予約できます。 スパとジェットバスの利用時間は午後9時までで、ジェットバスのタイプが客室によって異なります。 個別バーベキューも客室によって異なり、バーベキュー時間は午後10時までです。 プールビラプールは7月中旬から8月まで利用可能で、お子様は保護者同伴時にご利用いただけます。 駐車が可能で、周辺の観光地として雪岳山、束草海水浴場、ヨンラン湖、ソンジ湖海辺などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00であり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数を追加する場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットを連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "施設物を毀損または紛失した場合、責任を負わなければなりませんか？",
            "answer": "はい、施設物を毀損または紛失した場合は責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "直火方式で魚や肉を焼いたり炊事道具を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、直火方式で魚や肉を焼いたり炊事道具を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は避けなければなりませんか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合、払い戻しを受けることができますか？",
            "answer": "重複予約の場合はカスタマーセンターに確認して払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常料金で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットバスの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "スパとジェットバスの利用時間は午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "ジェットバスのタイプは客室によって異なりますか？",
            "answer": "はい、ジェットバスのタイプは客室によって異なります。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "プールビラプールの利用可能期間はいつですか？",
            "answer": "プールビラプールは7月中旬から8月まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "お子様はプールビラプールを利用できますか？",
            "answer": "はい、お子様は保護者同伴時にプールビラプールを利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には雪岳山、束草海水浴場、ヨンラン湖、ソンジ湖海辺などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 764
    }
}